Airpods Pro 有啲問題 比啲意見我 ☋☋☋☋☋☋☋☋☋

買返黎2個禮拜
切換模式個陣有時會切換唔到
或者冇丁一聲嘅切換聲

啱啱仲切換唔到
但是係上網睇又有人有同樣問題
聽佢地講擺返入盒一陣就會好返

我又試下 又真是好返

依家保養期內
可以拎翻去保養
但是又要等兩個幾三個禮拜先拎得翻
想問下你地有冇同樣情況發生過
有嘅話我就唔煩

保養期可以直接一換一

點會要等2 3個星期啊
你book 個時間
去到同佢話間唔中聽到有D 聲
佢即刻換比你啦

我果個間唔中會, 大約2個星期先一次, 所以由佢, 我覺得係SOFTWARE問題多過HARDWARD問題,

BTW AIRPOD個設計係無得整, 你RMA佢會直接一換一